個衰仔係牙朗迷,今日同佢開年

岩岩打邊爐,阿仔唔知做乜睇牙朗youtube片
算la,我照睇,真係頂唔順
跟住沖左d滾水洗眼
我猛係度話牙朗渣渣渣
對話:
我:渣ga
仆:咁牙朗隊友屎a ma
隔左一陣
我:乜咁渣ga
仆: ---->忍緊
我:惺咁渣ga
仆:屌,牙朗係爭少少就入ga,la洗唔洗嗌佢渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我老婆同我講喺隔離播美斯片比我繼續睇
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲屌牙朗,想聲巴佢
老婆幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你屌美斯就得,我講牙朗你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家美斯係球王定牙朗係球王
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

幾好笑😂😂😂😂

真人真事

係咪調轉左呀 個仔咁囂張想聲巴老豆？ 再改過

似足牙朗咁好勇鬥狠

零分啊 角色都調轉左on9

今晚入房屌佢老母,生個細佬出嚟唔使激氣

7/10

個衰仔今日成日喺房無出嚟,唔知係咪開呢個post同我打對台
(不過又可能只係打緊飛機)